睇到小英比波特王撩既片，真係感嘆民主制度先係羨慕死人

官係公僕，係服務市民
總統愛民如子，真正既媽媽

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

唔知馬狗同丫扁有無呢種器量

唉

就算係咪做戲都令人好羨慕

有識台灣人就知其實民進黨做得唔係話好好，係反中先令佢有更多人支持，國民黨話民進黨腐敗無能其實有一半係講得啱

雖然明知係做show，但呢類軟性宣傳好易入口，真係可以知道政府有乜政績，例如原住民個d選民本來都留意唔到
希望小英下屆好好地做啦

隔離屋隻大陸狗日日係你門口屙屎
english 都明同其他細國建交係廢
打好同美國關係比一切重要
國民黨一做到台灣即被統一

香港政界老一輩可以做到咁既應該得毛ee?